想買隻1tb ssd比ps4 pro 求推介

依排買左pro 上網睇左好多ssd.
自已又唔太熟 有無推介

預算2k內

咁有米，我淨係擺左512gb SSD落去

512都可以丫 有無咩好推介

crucial mx300 1050gb

大約2100-2150蚊

都係mx300

依隻可唔可以直接換入去

一樣咋碼